有冇人覺得有D單眼皮男/女仔好吸引?

唔係所有單眼皮/內雙既男/女仔都好睇
但有D單得黎幾有Feel

個樣夠厭世

is-.-

有啲係
但有啲好Q

你鍾意cute個類？
不過單眼皮夠特別係真嘅

我好q樣衰

咁整雙眼皮

我女朋友成日話我好似黑色嗰隻xo
都唔明有咩似

好多單眼皮係三角眼